發現港元最大淡友

十日沽左三百幾億港元

但咁其實係咪就多咗美元儲備？

會唔會偷運過咗邊境？

咁咪係連燈仔叫人做緊嘅野？